3日假有咩做

返工

OT未

好少

咁咪好多時間

揀平日放抖下
都唔會特登連放
除非想去旅行

打飛機

返shift?

打多次未

Yes ar
有好有唔好

打丁

搵唔到工有咩做

等返工

你係咪會寫甜故比自己射精？

唔駛同人迫

生命麵包

瓜子 long time no see

聽講你搵左好耐

放假等返工 返工等放假

我射落你到

食左晚飯未

幻想咪得，洗乜寫出黎…

未呀 u lei

係

倒返落你條女到